[阿sir做野]涉勒索非禮案疑犯2萬元以換取不追究 警長被捕停職扣查

港聞
涉勒索非禮案疑犯2萬元以換取不追究 警長被捕停職扣查
撰文： 劉定安 發佈日期：2017-10-03 03:57 最後更新日期：2017-10-03 08:23
消息稱，今年7月13日，港鐵太子站發生一宗非禮案，一名男子涉嫌「非禮」，一度被一名自稱休班警務人員帶走。據知，該名休班警務人員，原本要將涉案人士帶到旺角警署，然而有人向涉案人士要求提供2萬元，以換取不作追究該宗案件的代價。涉案人士聞言後「還價」，繳付一半、即1萬元予對方。涉案人士隨後感到可疑，懷疑遇騙，自行報案求助。

據悉，警方一度以為有人冒警行騙，但經過兩個多月的深入調查，竟發現該名自稱休班警務人員，竟然是真正的現職警員，而且階級為警長，隸屬商業罪案調查科。警方昨日(10月2日)趁該名49歲姓張的警長休假旅遊後返港，於機場將他拘捕。

警方發言人證實，被捕的49歲姓張男子為一名警務人員，現已被停職。他涉嫌「勒索」及「盜竊」，昨日在機場被捕。警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

全港最大犯罪集團

唔show pass on9

咁非禮人果個有無比人拉
警察一個月都唔止兩萬啦，為左一個月人工咁做

案中案

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

阿sir旅行唔使錢？

又嚟？ 日日新鮮上架

旺角警署

根本成個警隊好有問題
777仲話警隊高效廉潔

阿Sir勒索唔使你教！

真係乜撚嘢都做得出

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

日日都要重申一次，真係辛苦晒